20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（6）

cGPA god
bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求你賜予我一個offer

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

Offer god

GPA GOD
求一個B+同一個A+
MEET CONDITIONAL GOD
就算meet唔到都希望最尾appeal成功
APPEAL GOD

CityU PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God

已收hku ba offer
特意感謝offee god
劏雞還神

還神感謝Offer God同Gpa God

另外求下發力幫我個status 快d 轉做 conditions met

唔該哂

GPA GOD

Poly U Offer God

BU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD

Cityu
Bu

lingu offer goddddd
想好好地讀中文呀

GPA God
meet offer god

Cgpa god
Cuhk offer god

poly offer god

ugc offer god

City U Offer God
Bu Offer God
Edu Offer God

終於到ching你開po

Gpa god

cu offer god

appeal god
gpa god

求BU Offer God賜我offer

CityU offer god
HKBU offer god
HKEdU offer god
LingU offer god
High Gpa god

Cityu Offer God
BU Offer God

BU Offer God

EDU offer god

PT offer god

PolyU offer god

PolyU MKT God

hku offer god interview god

多謝Offer God 同 Gpa God

還神比你地

另外求下快d幫我個offer status 轉做conditions met

Poly U offer god

HKU Offer God

Thanks Offer God
GPA God SGPA > 3.7

GPA GOD
sem2 GPA 3.4 above

hku offer god

City u offer god

2021 Offer God
UST offer god
CU offer god
POLYU offer god
CITYU offer god

GPA GOD 啱啱好有3就得

City Offer God
BU Offer God
Edu Offer God

Cityu offer god

PolyU Offer God

Cu offer god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

求BU Offer God賜我一個offer

Kong U offer
CU Offer

多謝Offer God同Gpa God
還神比你地

另外求下幫手令我個offer 快d 被confirm, 個status快d 變做conditions met

GPA GOD
一定要meet到offer！

CUHK offer god
PolyU offer god
HKU offer god

Bu offer god
LingU offer god
EdU offer God
求你俾我有書讀

GPA GOD 我想條路易啲行落去

今日最後一拜

gpa god 過3.01

bu ugc hrm難唔難入

多謝Offer God同Gpa God
不過可唔可以快d幫我個status轉做conditions met
等得好辛苦
唔該哂

Gpa god
Offer god

City Offer God
Bu Offer God
Efu Offer God

ugc Offer god
求你俾我讀書

Offer god
Gpa god

cityu offer god
polyu offer god

GPA GOD 求你了

lingu offer goddddd
lingu offer goddddd
lingu offer goddddd
lingu offer goddddd

多謝offer god 借個神

hku

City Offer God
Bu Offer God
Edu Offer God

polyu offer god

跪求BU offer god
我會好好努力讀書

Gpa god
Bu offer god
City offer god
求下你

OFFER GOD
GPA GOD

依啲拜神po真係弱鳩智

BU offer god
CityU offer god
LingU offer god
好想讀書啊

Gpa godddd

呢度再拜多一次
GPA God
Meet Offer God
CGPA >3.20 God
All Subject Pass God

Meet offer god

gpa god

還神 付出是有回報的

CityU offer god
HKBU offer god
LingU offer god
HKEdU offer god

快啲去SPACE個POST拜耶穌啦

幫朋友拜神
hku offer god
祝各位成功上岸

Thx meet offer god

Polyu offfer god

Offer God
CU
KONG U

謝謝 GPA GOD

Appeal god
Gpa god
Offer god

拜一拜
Kong U offer

返嚟多謝gpa god 同meet condition god

跪求BU offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

OFFER GOD

GPA god
HKU offer god

Offer God

多謝Offer God 同 Gpa God

大恩大德 沒齒難忘

offer god

hku god

CityU Offer GOD
BU Offer GOD

收到offer啦
終於落翻地球
大家都要加油！

Ching,收到邊間u offer?恭喜

今日收到Bu

POLY OFFER GOD PLZZZZZZ

Polyu offer god

Polyu offer god 誠心一拜
賜我offer

HKEdu Offer God
Bu Offer God
Lingu Offer God
Gpa God

感謝cgpa god
bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求你賜予我一個offer

Lingu offer god
Cityu offer god

CityU offer god
HKBU offer god
HKEdU offer god
LingU offer god

Poly offer god
City offer god

CityU offer god

Edu offer god
Bu offer god
Poly offer god

GPA god

Cityu offer god
PolyU offer god

GPA God

CityU offer god
BU offer god

BU offer god
CityU offer god
PolyU offer god

Pls!!!

HKU nursing offer god

N手飯offer god
Cityu TVB offer god

多謝gpa god
求再offer god 救下我 N手飯offer god
CityU TVB offer god

Poly U Offer God
UST Offer God
City U Offer God

Poly Offer God
HKU Offer God

Offer god
PolyU Offer God

bu offer god

CU offer god plz
poly u offer god

HSU Interview god!!!!
offer god!!!!!
Speed offer god!!!!
求下你🙏🙏 我知我成績唔係好 但我都係有努力讀書架 我好想讀書

Hku offer god
Bu offer god

LingU Offer God！！！
UGC Offer God！！！

多謝gpa god
多謝academic excellence award god
hsk god
dse god
cu interview god
bu offer god
eduhk offer god

City u offer god
Bu offer god

City u TVB offer god

City u offer god
Bu interview god
Bu offer god

City u TVB offer god

N手飯god
求Poly打電話問我要唔要n手飯

Thank you GPA god

Edu offer神
求你比bed ict嘅offer我
我一定一定會好比心機去讀，希望將來可以做個好老師架
求下你比Bed ict offer我

Hku offer god

LingU Offer God

PolyU offer god
N手飯god

HKU offer God
CU offer God
POLYU offer God

PolyU offer god
我會比心機讀書

感謝cgpa god
bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求你賜予我一個n 手offer

Eduhk offer神！
求下你比個bed ict offer我！
我會好好珍惜呢個機會認真努力讀架！

LingU Offer God
EdU Offer God
UGC Offer God

poly 俾offer我la
幾時受完折磨

Ching,等緊咩科？

nursing or food safety

City u offer god
BU interview and offer god

City U TVB offer god

City U TVB offer god

我真係會努力讀書啦

Bu
City u
Offer god

City offer god

有冇人有bu pr offer連interview都未有

N手飯god
可憐下我。。。

有無人收到OU nursing offer

poly offer god pls

City U TVB Offer god
BU interview and offer god

cityu offer god

N手飯god 求下你

Ugc Offer God
N手飯God

求BU offer god 賜我一個機會

Syu offer god

N手飯god

CityU Bba god

cityu offer god
n飯 offer god

Ust offer god
Cu offer god

Offer god
N手飯god

Cityu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

Cityu offer god
Polyu offer god

N手offer god

gpa godappeal god

Cuhk n手飯god

Bu offer god

我真係好想繼續讀書㗎
求下俾我食下n手飯
City offer god

UGC offer god

HKU offer god

Cityu offer god
Bu offer god

LingU offer god
Please

BU AVA Offer God

Thank you GPA God
POLYU Offer God
BU Offer God

Bu offer god
CityU offer god
PolyU offer god

快啲比個N手飯我Please

Cu offer god
poly offer god
edu offer god

CU offer god
PolyU offer god

Hku mbbs offer god

CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god
誠心祈求

hku n手god

BU Offer God
CU Offer God

LingU offer God
EdU offer God
UGC offer God

OFFER GOD!!!求你賜我offer!!!

city u tvb offer god
u interview and offer god

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

CITYU OFFER GOD

求offer god打救我

City u mc offer god

求offer god 求下我
俾人unsuccessful 左TVB

offer god 多謝你達成我嘅希望
但我又辜負左你
condition god

City u
Bu
Offer god

Offer god!!!!求下你眷顧下我俾個city acct offer我

HSU OfferGod

Poly offer god 入到以後唔挽ONS

BU offer god
CityU offer god
LingU offer god

Thank you offer god

好多謝offer god
但真係好想condition god都幫下我
雖然知無咩可能

Ching,meet唔到condition?

我meet唔到佢要我考翻igcse
因為igcse取消左

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god
再n手嘅飯我都要 唔該呀
再唔認真讀我天打雷劈

Eduhk offer神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer

LingU offer god
Cityu offer god
Edu offer god

多謝Offer God 同 Gpa God

幾日冇還神 sorry

polyu offer god
cityu offer god
n手飯god

HKU Nursing offer god

Poly offer god
N手飯offer god
賜個offer比我

Ugc offer god我好想繼續讀書
求俾賜我一個n手飯

Offer god plzzzzz help

condition god plsplsplspls plsplsplspls

CityU finance god

Poly offer God
Bu offer god

BU Arts Offer God
BU Commu Offer God

Hku offer god
Polyu offer god

ITC Offer god
請賜我一個n手飯

樓主可以考慮下讀個nursing degree增值加學D醫學知識

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的

澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

英文能力要求容易 唔想考IELTS 可以考較簡單的OET(nursing)

有人為仔女教育
有人為住好D
有人為開心D 唔使日日聽柒婆9up
有人為工作環境多D mutual respect無咁malignant
有人為多D autonomy 做nurse practitioner

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

入黎多謝返 cgpa god cuhk offer god